返香港過關時成日俾D海關狗聞

大家有無方法對付佢地？

同佢鬥聞

上次聞佢袋底聞到佢縮閪

覺得你係同類
嚟打個招呼啫

痴撚線，點解要對付佢哋？

人地專聞毒品 會黎聞你即係...

一腳踢落去

放無聲屁

俾人當正你帶毒品過關，你有咩感覺？

毒撚

你碌鳩太臭

聞番同類
起馬仲有生物義樓豬有興報

樓主咁撚巴閉，比隻狗聞下都唔得，唔過關咪得囉on9